{
  "comment_1": "----- Auto Translate -----",
  "Leave": "떠나기",
  "Trade": "거래",
  "Talk": "대화",
  "Work": "작업",
  "Anvil": "모루",
  "Storage": "보관함",
  "Merchant": "상인",
  "Search": "확인하기",
  "RedGem": "루비",
  "BlueGem": "사파이어",
  "WhiteGem": "다이아몬드",
  "Book": "책",
  "Coin": "금화",
  "comment_2": "----- Dynamic Translate -----",
  "Buy": "구매",
  "Sell": "판매",
  "Accept": "수락",
  "Cancel": "취소",
  "Success": "완료",
  "Show Trade": "거래 확인",
  "Show Quest": "퀘스트 확인",
  "Locate location": "목표 지점 도달",
  "Eliminate Target": "목표 처치",
  "comment_3": "----- Dynamic Dialogue & Quest Translate -----",
  "Find chest in library": "도서관의 보물상자",
  "I need book!": "책이 필요합니다",
  "Hello mercenary": "안녕하세요 용병님.",
  "I heard something that one of chest in the library": "도서관에 보물상자가 있다는 소문을 있더군요.",
  "I want to know that rumor is true": "그 소문이 사실인지 조사해주세요.",
  "Oh wait! one more thing": "잠시만! 하나 더 있습니다.",
  "I want one book for new magic": "새로운 마법을 위해 책 한권이 필요합니다.",
  "Hello i am tutorial NPC": "안녕하세요. 튜토리얼 NPC 입니다.",
  "Welcome!": "환영합니다!",
  "comment_4": "----- Static Translate -----",
  "Library": "도서관",
  "Lock": "잠김",
  "Load": "이어하기",
  "New": "새로하기",
  "Inventory": "인벤토리",
  "Quest": "퀘스트",
  "Option": "설정",
  "Exit": "종료",
  "Craft": "제작",
  "Quest List": "퀘스트 목록",
  "Require Item List": "제작 재료 목록",
  "Front Move": "앞으로 이동",
  "Left Move": "왼쪽으로 이동",
  "Back Move": "뒤로 이동",
  "Right Move": "오른쪽으로 이동",
  "Menu": "메뉴",
  "Fast Attack": "빠른 공격",
  "Slow Attack": "강한 공격",
  "Language": "언어",
  "Sensitive": "감도",
  "FOV": "시야각",
  "FullScreen": "전체화면",
  "Tutorial - 1 -": "튜토리얼 - 1 -",
  "Tutorial - 2 -": "튜토리얼 - 2 -",
  "Tutorial - 3 -": "튜토리얼 - 3 -",
  "Tutorial - 4 -": "튜토리얼 - 4 -",
  "Tutorial - 5 -": "튜토리얼 - 5 -",
  "WASD -> Move\nMouse Move -> Camera Move": "WASD -> 캐릭터 이동\n마우스 이동 -> 시야 움직이기",
  "F -> Interact Object, NPC\nDrag -> Move Item": "F -> 아이템, NPC와 상호작용\n드래그 -> 아이템 이동",
  "Tab -> Menu\nShift + LeftClick -> Move Item": "Tab -> 메뉴\nShift + 좌클릭 -> 아이템 이동",
  "LeftClick -> QuickAttack\nRightClick -> StrongAttack": "좌클릭 -> 빠른공격\n우클릭 -> 강한공격",
  "Stay area for extract": "탈출하기위해 특정지역에서 대기하세요",
  "- Go Forward -": "- 앞으로 가세요 -",
  "- Pick gem and buy Dagger -": "- 보석을 획득하고 무기를 구매하세요 -",
  "- Equip Dagger -": "- 무기를 장착하세요 -",
  "- Kill Enemy -": "- 적을 처치하세요 -",
  "- Extract Area -": "- 지역에서 탈출하세요 -"
}